馬桶當垃圾桶有幾盡？

大家會放咩垃圾入廁所??

m巾

以前有frd 沖咗隻杯落馬桶

點沖
廁所窿有咁大咩

唔知佢沖咩杯可以過倒個窿痴撚線

湯渣

溶屍

貓砂

米